.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--z--Zealous-Conviction:

Фанатичная убежденность (`Zealous Conviction <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=378>`_) / Закл. 6
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- эмоция
- ментальное

**Обычай**: сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: до 10 готовых существ

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Вы обходите рациональные мысли ваших целей, внушая им непоколебимую убежденность и рвение.
Цели получают 12 временных ОЗ и бонус состояния +2 к спасброскам Воли против ментальных эффектов, поскольку их вера отвергает сигналы от их собственных тел и умов.
Если вы приказываете цели что-то сделать, она должна выполнить вашу просьбу, хотя, если бы она обычно посчитала задачу противоречивой, она может каждый раунд, в конце своего хода, пройти спасбросок Воли из-за когнитивного диссонанса.
В случае успеха, она завершает для себя эффект заклинания.

----------

**Усиление (9-й)**: Временные ОЗ увеличиваются до 18, а бонус состояния к спасброскам воли увеличивается до +3.

.. versionadded:: /errata-r2
	Добавлены признаки "эмоция" и "ментальное".




.. include:: /helpers/actions.rst